{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001294",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10043376",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평) 더휴식 아늑호텔"
    },
    "text": "2022年3月10日、「アウルホテル」がNewGrandOpenしました。''居心地の良いホテル''は居心地の良い空間で、一度は住んでみたいそんな所です。明るく暖かいデザイントーンで清潔への懸念を解消し、快適でフレンドリーにアプローチします。このホテルは暖かく包み込まれるリラックスして静かな雰囲気を経験できる自分だけのアジトです。「アウルホテル」はお客様の経験を最優先に考え、計42室の客室を保有しています。近くの駅としては1号線富平駅、仁川1号線富平市場駅、仁川1号線富平駅があり、案内支援言語としては韓国語があります。「アウルホテル」はザ·休憩フランチャイズホテルであり、全客室禁煙室であり未成年者のご利用は不可能です。そのため、身分証明書の確認が必要ですので、ご了承ください。また、両親同伴しない未成年者は入室できず、女性と男性が混ざって3人以上は利用できません。また、2ルーム以上を予約しても客室間の移動は不可能であり、これに伴いその理由による払い戻しは不可能です。全客室は最大2名まで利用可能であり、基準人数を超える場合は1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。幼児と一緒にご利用の場合は予めご連絡ください。宿泊中にイベントを行う場合は、壁紙にテープを貼ってはいけません。また、客室内での飲食持ち込みの際は壁紙の損傷に注意してください。過度な損傷時の賠償責任はお客様にあります。宿泊案内では5つ星級のゴイゴイ寝具/ガウン、65インチUHDSMARTTV、NETFLIX、singingroomは24時から10時までご利用いただけません。Partyroomはベッド2台または1台がございます。貸室の利用時間は締め切り時間によって利用時間制限があり、利用時間が6時間でも締め切り時間まで利用可能です。無限貸室の利用時間は最大時間に制限がありません。時間延長は1時間当たり1万ウォンで、2時間以上ご利用の場合は貸室料金をお支払いください。翌日2時以降の宿泊決済時、最大12時間まで利用可能で、連泊利用時に追加費用が発生します。平日には3万ウォン、土日祝日には6万ウォンの費用が追加で発生します。駐車場の案内では、1部屋当たり1つの駐車スペースが提供され、駐車時に後進に進入していただくと駐車が容易です。ビーチ以外の充電器は、長いものが必要でしたらチェックイン時にお申し付けください。レンズケースとレンズ液、使い捨ての箸とスプーン、ヘアアイロンとワインオープナーが提供されます。1階のフロントの前には電子レンジとアメニティがあり、2階、4階、6階の廊下には電子レンジが備えられています。PCスペックではCPUはi510世代、VGAはGeForceRTX2060、3070Ti、Monitorは32インチゲーミングモニター200Hz、Headsetは振動仮想7.1チャンネルが提供されます。利用者のレビューを見ると、富平居心地の良いホテルは部屋の大きさと寝具の快適さで有名な宿です。スタッフの親切さや施設の清潔さはもちろん、非喫煙者には臭いがないのでとても満足しています。一部損傷した部分はありますが、全般的に清潔度が良いです。平日は貸室価格も安いのでおすすめの宿です。ただ駐車場は狭いので気をつけなければなりません。でも防音が悪くて夜明けまで騒音が続いたり、トイレから新鮮ではない匂いがするなどの物足りなさがあります。でも、施設やベッドは快適で清潔で、よく利用するようになるという評価が多いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アウルホテルがどのように特別な空間を提供していますか？",
            "answer": "アウルホテルは明るく暖かいデザイントーンで清潔への懸念を解消し、快適でフレンドリーな空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アウルホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "アウルホテルは計42室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "アウルホテルの最寄りの駅は何ですか？",
            "answer": "アウルホテルの最寄りの駅は1号線富平駅、仁川1号線富平市場駅、仁川1号線富平駅です。"
        },
        {
            "question": "アウルホテルの案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "アウルホテルの案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "アウルホテルは何タイプのホテルですか？",
            "answer": "アウルホテルはザ・休憩フランチャイズホテルです。"
        },
        {
            "question": "アウルホテルの客室利用に関する制限はありますか？",
            "answer": "アウルホテルでは未成年者のご利用は不可能であり、女性と男性が混ざって3人以上は利用できません。"
        },
        {
            "question": "アウルホテルの客室利用における追加料金はありますか？",
            "answer": "アウルホテルの客室利用基準人数を超える場合は1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "アウルホテルの宿泊中に利用できる設備やサービスは何ですか？",
            "answer": "アウルホテルの宿泊中には5つ星級の寝具/ガウン、65インチUHDSMARTTV、NETFLIX、singingroomが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "アウルホテルの貸室利用について教えてください。",
            "answer": "アウルホテルの貸室利用時間には制限があり、時間延長は1時間当たり1万ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "アウルホテルの駐車場について教えてください。",
            "answer": "アウルホテルでは1部屋当たり1つの駐車スペースが提供され、後進に進入していただくと駐車が容易です。"
        },
        {
            "question": "アウルホテルの提供するアメニティにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "アウルホテルの提供するアメニティにはレンズケースとレンズ液、使い捨ての箸とスプーン、ヘアアイロンとワインオープナーが含まれています。"
        },
        {
            "question": "アウルホテルのPCスペックについて教えてください。",
            "answer": "アウルホテルのPCスペックではCPUはi510世代、VGAはGeForceRTX2060、3070Ti、Monitorは32インチゲーミングモニター200Hz、Headsetは振動仮想7.1チャンネルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "アウルホテルのスタッフや施設に関する利用者の評価はどのようなものですか？",
            "answer": "アウルホテルのスタッフの親切さや施設の清潔さには満足している利用者が多く、一部損傷はあるものの全体的に清潔度が高く、特に平日の貸室価格が安いと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 1064,
        "QA": 728
    }
}